又鼻炎聞唔到野，可否唔食抗生素等佢自己好？

我剛剛傷風完，個鼻就聞唔到野（人生中第三次），
連屎味，煙味都完全聞唔到，
抆完屎張廁紙控到個鼻前面都聞唔到，
本身想去睇醫生，
但係過去兩年既經驗令我唔想去：

2016: 第一次傷風後聞唔到野，去卓健睇耳鼻喉專科，個醫生照完內窺鏡都睇唔到野，只係比抗生素我食，咁抗生素實好啦，食三日就冇事

2017: 第二次傷風後聞唔到野，去家庭醫生分享番上次經驗，叫佢開抗生素，食三日又冇事

比我感覺上好似連醫生都唔會睇到d咩
只會開抗生素
各位ching，咁我仲去唔去睇好？
會唔會自己慢慢好番架？
年年咁食抗生素好危險？

利申：每日有鹽水噴劑洗鼻，多鼻水時有食telfast

洗鼻會唔會好D?

暫時冇咩起息，初步諗住洗多一星期先，都唔得就睇醫生食抗生素

食中藥好過

其實一年一次唔算多
咁後生，可以靠身體打下先，暫時食住d symptoms relieve 既藥，打唔贏先好食antibiotics
所以樓主你算係正確態度

希望打贏

有冇邊間推介 一直唔知點入手